到底依啲人係乜嘢心態

點解你去唔到遊行 但可以喺條街度拎住杯丸茶

你貼得名姐係批鬥人啦
人地去左邊關你咩事?做好自己先講

屌，呢啲人都批鬥想點撚樣
人哋雖然得把口支持，但如果你屌佢
無腦嘅只會對屌佢果邊陣容反感

咁都要批鬥

係咪返工放飯買杯嘢飲咋

惡撚過共產黨

有做好自己
就係佢講到咁傷心 然後做啲咁嘅嘢先睇唔過眼

學生

各有各做唔批鬥啦，你理得人地點
69嗰日我都係咁好嬲啲人齋講唔出，但係後黎冷靜返咁可能最前線嘅人咪一樣屌我做咩齋行唔衝，發現咁根本冇意思
每個人都有自己表達訴求嘅方式，做好自己就得啦

咪撚再玩分化批鬥

有道理sorry啊

好幼稚

我指樓主